可以插的話 不會奶

可找到西窿 哪會孤獨

係咩歌

弱

推到有人答

有無人話過你好幽默?

問教友可能會清楚d

邊間教會

唱開詩歌？

王傑

明年今日

音樂鬼才

斷估係誰明浪子心